呢一刻見到百佳

你可有感？

佢地員工開完運動會，所以第二日全公司放假一天

誠哥： 大三罷